[係時候入貨] 杭州全市藥店停止銷售發燒咳嗽藥品

杭州昨晚發布緊急通知：全市所有零售藥店停止銷售發燒咳嗽藥品，暫停向市民銷售說明書上標明“具有退燒、止咳”功能的藥。

比班廢老知道,藥房又fat fat了

好快藥房既退燒藥就會搶曬

搶搶搶

下次就係

先斷糧, 然後
想要糧食嘛 ? 你要奶共讚美雜種啊

唔再俾人扮冇事出逃去感染其他人

德政

睇來唔一定，可能就會學武漢，出軍警捉曬有病徵的人入隔離營，唔理你係咪肺炎